C朗中左支那肺炎一定將佢D血提煉成血清

點會比D咁on9既野打倒C羅, 打個J就好番世界有救了

c羅

等消息睇有無中

強姦犯罪有應得

Cristiano Ronaldo visits his mother in Portugal due to suspension of Serie Ac朗阿媽